<荃灣人請入> 5/10討論今晚節目

尋晚要裝修嘅都裝修得七七八八
仲有D時間鳩企漫無目的
不如諗定節目，講定目標
等唔同程度嘅參與者有心理/生理/工具準備
因為尋日見到銀髮又多咗、一家大細又多咗
早D計劃等唔同人都有準備

1/10

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推

沙咀道要人

建議：
1）和理非行街 - 沙咀道
2）全民開電話電筒，壯觀星光遊行相做文宣，天橋位叫傳媒拍攝
3）繼續裝修 （講定目標，編定行程）
4）....

要人

要人呀屌你老母